黨鐵金鐘站見到4個紅衫大媽上車

件紅色tracksuit 有個寫住KN 既logo
學校校工？
好eye catching
Admiralty上車
鰂魚涌都未落車